點解熱門一個聽日和你飛嘅post都冇架！！

發生咩事

自推

1

2

推

推啊

推！

幫你推 但夜晚好多分化post 早啲訓 聽日見

鐘樓都佔熱門幾個post

不分化、不指責、不篤灰。

一齊fly

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有27,935個簽名（9 Aug 2019 at 02:36）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

好冇

好

推 一陣和你飛！

3

光復香港, 時代革命!

一齊飛

一齊飛飛

Push

不割蓆蓆

Push
一定要過萬人, 人數係關鍵

推

好多毛推緊鐘樓post
都發生左好耐，無嗱嗱又攞出黎講

真仲要幾個post

飛。和理飛

自推到1001

推呀

有冇人今晚喺機場瞓？

推

不分化、不割席、不篤灰。

訓前再推幾嘢

訓了聽日見

聽日見